<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Way More Beyond</title>
    <link>http://wba10.com/pt/</link>
    <description>Recent content on Way More Beyond</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="http://wba10.com/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Projetos</title>
      <link>http://wba10.com/pt/projetos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/projetos/</guid>
      <description>A reciclagem é um processo para converter resíduos em novos produtos para evitar o desperdício de materiais potencialmente úteis, reduzir o consumo de matérias-primas frescas, reduzir o uso de energia, reduzir a poluição do ar (da incineração) e poluição (a partir de água eliminação de aterros), reduzindo a necessidade de &amp;ldquo;convencional&amp;rdquo; resíduos e menor efeito estufa gás emissões em comparação com a produção de plástico Reciclagem é um componente-chave da redução de resíduos moderna e é o terceiro componente da reduzir, reutilizar e reciclar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WBA</title>
      <link>http://wba10.com/pt/wba/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/wba/</guid>
      <description>A cidade de Curitiba, no sul do Brasil, é famosa entre os planejadores urbanos por sua inovação e desenvolvimento racional, com reputação de ser habitável e muito sustentável.
Foi uma das primeiras cidades a comercializar-se como &amp;ldquo;verde&amp;rdquo; em uma campanha publicitária dos anos 80. Nosso diretor Sady Ricardo dos Santos Neto, apoiado por seu pai, enquanto vice-prefeito de Curitiba, aprovou o primeiro projeto de triagem de resíduos, que envolveu a separação de resíduos orgânicos de resíduos não orgânicos e hospitalares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O SONHO DO RIO</title>
      <link>http://wba10.com/pt/o-sonho-do-rio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/o-sonho-do-rio/</guid>
      <description>Quando observamos a natureza e temos a compreensão de que tudo o que vemos e que compõe este maravilhoso espetáculo de perefeição foi resultante do projeto de uma eternidade divina, sentimo-nos grandiosamente reconhecidos e infinitamente pequenos. Os mares, a terra, as florestas e tudo isto que nos envolve e sacia a fome do mundo com seus frutos, concede-nos uma lição de inigualável doação. A vida que sentimos, na realidade, parece-nos um sonho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://wba10.com/pt/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/projects/</guid>
      <description>Recilclagem do Lixo A reciclagem é um processo para converter resíduos em novos produtos para evitar o desperdício de materiais potencialmente úteis, reduzir o consumo de matérias-primas frescas, reduzir o uso de energia, reduzir a poluição do ar (da incineração) e poluição (a partir de água eliminação de aterros), reduzindo a necessidade de &amp;ldquo;convencional&amp;rdquo; resíduos e menor efeito estufa gás emissões em comparação com a produção de plástico Reciclagem é um componente-chave da redução de resíduos moderna e é o terceiro componente da reduzir, reutilizar e reciclar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>