<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on World Business Agency</title>
    <link>http://wba10.com/pt/</link>
    <description>Recent content in Home on World Business Agency</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="http://wba10.com/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Projetos</title>
      <link>http://wba10.com/pt/projetos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/projetos/</guid>
      <description>A reciclagem é um processo para converter resíduos em novos produtos para evitar o desperdício de materiais potencialmente úteis, reduzir o consumo de matérias-primas frescas, reduzir o uso de energia, reduzir a poluição do ar (da incineração) e poluição (a partir de água eliminação de aterros), reduzindo a necessidade de &amp;ldquo;convencional&amp;rdquo; resíduos e menor efeito estufa gás emissões em comparação com a produção de plástico Reciclagem é um componente-chave da redução de resíduos moderna e é o terceiro componente da reduzir, reutilizar e reciclar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WBA</title>
      <link>http://wba10.com/pt/wba/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/wba/</guid>
      <description>A cidade de Curitiba, no sul do Brasil, é famosa entre os planejadores urbanos por sua inovação e desenvolvimento racional, com reputação de ser habitável e muito sustentável.
Foi uma das primeiras cidades a comercializar-se como &amp;ldquo;verde&amp;rdquo; em uma campanha publicitária dos anos 80. Nosso diretor Sady Ricardo dos Santos Neto, apoiado por seu pai, enquanto vice-prefeito de Curitiba, aprovou o primeiro projeto de triagem de resíduos, que envolveu a separação de resíduos orgânicos de resíduos não orgânicos e hospitalares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MUSA AGRO QUIMICA LTDA</title>
      <link>http://wba10.com/pt/musa-agro-quimica-ltda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/musa-agro-quimica-ltda/</guid>
      <description>Musa Agro Química Ltda.
Empresa familiar fundada em 1967 por Sady Ricardo dos Santos Filho e Muna Karam dos Santos.
Dr. Sady Ricardo dos Santos Filho, engenheiro agrônomo, funcionário do Ministério da agricultura tinha 4 filhos naquela época, ​larga ​ experiência no interior dos Estados do Paraná e Santa Catarina, profundamente conhecedor d​a terra ​, ​d​as variáveis climáticas, atmosféricas ​, da ​pressão e umidade.
​Esimulado por​ ​manter uma grande família com um salário ​de​ funcionário do governo, ele criou um produto, um herbicida, que seria vendido à Portos e Municípios a fim de livrar-se do mato que crescia entre as pedras do pavimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CEPEDA/GERENCIAMENTE AMBIENTAL</title>
      <link>http://wba10.com/pt/environmental/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/environmental/</guid>
      <description>GERENCIAMENTO AGRO AMBIENTAL POR SATELITE  &amp;ldquo;Um projeto sustentável dirigido aos países árabes&amp;rdquo; *
  Considerando-se a necessidade de estabelecer a reorganização do sistema produtivo em moldes modernos e dentro de um foco de sustentabilidade, foi desenvolvido pelo ex-representante da EMBRAPA, Empresa Brasileira de Pesquisa Amabiental, Sr. Sady Ricardo dos Santos Presidente do CEPEDA – ( Pesquisa, preservação e centro de desenvolvimento ambiental), o programa de gerenciamento agroambiental por satélite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CEPEDA/INDÍGENAS</title>
      <link>http://wba10.com/pt/cepeda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/cepeda/</guid>
      <description>A WBA está operando junto à comunidade indígena no manejo ambiental, auxiliando técnicamente com preservação, eliminação de cultivares ectópicos à região, ou seja, retirando todo e qualquer plantio de reflorestamento comercial, bem como lavouras que de alguma forma vão ferir a qualidade do solo e o ambiente nativo.
Esta parceria ambiciona aumentar a demarcação ao indígenas com a contrapartida da proteção das fronteiras, evitando desmatamento, invasões, repatriando a fauna e estabilizando a flora no sentido de dar ao silvicula a sua real função dentro da sociedade e sua maior contribuição para proteção e restauração do meio ambiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O SONHO DO RIO</title>
      <link>http://wba10.com/pt/o-sonho-do-rio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/o-sonho-do-rio/</guid>
      <description>Quando observamos a natureza e temos a compreensão de que tudo o que vemos e que compõe este maravilhoso espetáculo de perefeição foi resultante do projeto de uma eternidade divina, sentimo-nos grandiosamente reconhecidos e infinitamente pequenos. Os mares, a terra, as florestas e tudo isto que nos envolve e sacia a fome do mundo com seus frutos, concede-nos uma lição de inigualável doação. A vida que sentimos, na realidade, parece-nos um sonho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://wba10.com/pt/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://wba10.com/pt/projects/</guid>
      <description>Recilclagem do Lixo A reciclagem é um processo para converter resíduos em novos produtos para evitar o desperdício de materiais potencialmente úteis, reduzir o consumo de matérias-primas frescas, reduzir o uso de energia, reduzir a poluição do ar (da incineração) e poluição (a partir de água eliminação de aterros), reduzindo a necessidade de &amp;ldquo;convencional&amp;rdquo; resíduos e menor efeito estufa gás emissões em comparação com a produção de plástico Reciclagem é um componente-chave da redução de resíduos moderna e é o terceiro componente da reduzir, reutilizar e reciclar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>